屌你老母林鄭，民意呀！睇撚到未呀？！

6月9之後第一次咁撚開心呀！屌！

但係！五大訴求未撚回應架！要繼續行動！

我覺得可以平日搞多啲和理非行動先，好似以前咁唱歌，默哀，叫口號。

星期六，日遊行加開花。

真係好開心

民意從來唔係佢考慮範圍

林奠：區議會未能真實反應民意，我睇到既係大部份市民都好支持政府，支持警察。

佢會話沉默大多數未投

推

黎明行動繼唔繼續？救唔救理大手足？

冇選舉結果係手

佢冇得再騎劫民意 老老實實答應市民訴求

林鄭：我睇唔到

利申：有睇開三個臺

五大訴求缺一不可

林鄭係1200人選出來，再由習總任命而上台，民意關佢咩事。如果主流民意覺得我不適合做特首，我係會繼續努力為香港服務。

poly門口伏個隻狗呢，出黎講兩句吖黑警毅進狗，民意大大把車鳩隻狗，返深圳食袋底撈食到傻左

冷處理區選結果了
當無發生過

係咪計埋支那未落嚟嘅150

只有死人先會永遠沉默
希望佢地要求政府去墳場設投票站用火燒票俾佢地投

有冇得拎第一/做歷史第一人先係重點

出黎講野未呀八婆

信唔信佢一定講仍然好多民意支持「止暴制亂」